蚊爛

自細成日比蚊咬
D蚊爛雙腳去係，又黑又多
有諗過去做激光，不過又好似好貴
有冇巴打同我一樣？？？
求方法 利申(D蚊爛過十年)

我手手腳腳全部蚊爛印
男仔有乜所謂